[
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0001",
        "internalSerial": "3009100660",
        "toolName": "Screw Conveyor",
        "problem": "ผ้าม่านปิด-เปิด  Bulk1 k1  ขาดชำรุด",
        "informByFullname": "พณา อิ้มทับ",
        "informDate": "2020-06-01 09:38:14",
        "remark": "สกรูลง Bulk ถั่วนึ่ง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0002",
        "internalSerial": "3009100650",
        "toolName": "Conditioner",
        "problem": "แบลิ่ง  Con#1  หมดสภาพ",
        "informByFullname": "พณา อิ้มทับ",
        "informDate": "2020-06-01 09:42:29",
        "remark": "Conditioner#1 Extruder#1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-23 08:23:18",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "พณา อิ้มทับ",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ไอความร้อนเข้าแบริ่ง",
        "solution": "เพิ่มเเผ่นเพลสที่รองแบริ่งให้รูมีขนาดเล็กลงมากขึ้นและเปลี่ยนแบริ่งใหม่",
        "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0003",
        "internalSerial": "3009100689",
        "toolName": "Electric Hoist (รอกโซ่ไฟฟ้า)",
        "problem": "ประตูทางขึ้น โกดัง 8 และ ผ้าใบทางขึ้นโกดัง 8\nชำรุด",
        "informByFullname": "อานนท์ ดอนตุ้มไพร",
        "informDate": "2020-06-01 12:14:33",
        "remark": "รอกไฟฟ้ายกประตูโกดัง 8 ฝั่ง B",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0004",
        "internalSerial": "3009100203",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "สายพานเครื่องอัดเม็ด? 1?  เริ่มหย่อนละครับ.. ช่วยปรับตั้งให้หน่อยครับ",
        "informByFullname": "วชิระ ศรเพชร",
        "informDate": "2020-06-02 09:15:37",
        "remark": "เครื่องPL#1(มอเตอร์ 250 kw. รอบ 990 r/ min)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-07 18:31:54",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "wachira sonpatch",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "สายพานหย่อน",
        "solution": "ปรับตั้งใหม่",
        "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0005",
        "internalSerial": "3009100072",
        "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)",
        "problem": "เหล็กประตูขาเตะ door switch หัก",
        "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร",
        "informDate": "2020-06-02 09:17:40",
        "remark": "HM#3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-10 10:12:23",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ดนัย ดอนตุ้มไพร",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "แผ่นเหล็กหัก",
        "solution": "เขือม",
        "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0006",
        "internalSerial": "3009100081",
        "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)",
        "problem": "Door switch ประตูชำรุด",
        "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร",
        "informDate": "2020-06-02 09:19:51",
        "remark": "HM#4( มอเตอร์ 110   kw. รอบ 2970 r/m.",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-25 11:53:22",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ดนัย ดอนตุ้มไพร",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "หัก ขาด",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0007",
        "internalSerial": "3009100145",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "Hopper HA และสไลดเป้นรูปทรงสี่เหลี่ยมทำให้มีการตกค้างและสะสมของพรีมิกซ",
        "informByFullname": "เกริกชัย  กองแก้ว",
        "informDate": "2020-06-02 15:44:01",
        "remark": "สไลด์ใต้ Hopper Hand Add",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0008",
        "internalSerial": "3009900157",
        "toolName": "Forced Draft Fan (พัดลมเป่า)",
        "problem": "มีคราบขี้นกอยูบริเวนกราดครอบสายพาน Tag4",
        "informByFullname": "อณุพงษ์ บุญทา",
        "informDate": "2020-06-03 09:39:19",
        "remark": "F/D FAN  ( P 18.5 kw  1475 r/min)(v 338 m3/min )",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-03 09:49:05",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา",
        "failureCode": "FC14",
        "failureDescriptionEng": "สิ่งแปลกปลอม",
        "failureDescriptionTha": "สิ่งแปลกปลอม",
        "repairCode": "RC12",
        "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด",
        "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด",
        "rootCause": "มีคราบขี้นก",
        "solution": "เช็ดทำความสะอาด",
        "engineer": "อณุพงษ์ บุญทา",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0009",
        "internalSerial": "3009900157",
        "toolName": "Forced Draft Fan (พัดลมเป่า)",
        "problem": "มีคราบจารบีติดยุบริเวนลูกปืนพัดลม Tag4",
        "informByFullname": "อณุพงษ์ บุญทา",
        "informDate": "2020-06-03 09:40:59",
        "remark": "F/D FAN  ( P 18.5 kw  1475 r/min)(v 338 m3/min )",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-03 09:47:44",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC12",
        "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด",
        "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด",
        "rootCause": "มีคราบจารบี",
        "solution": "เช็ดทำความสะอาด",
        "engineer": "อณุพงษ์ บุญทา",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0010",
        "internalSerial": "3009900157",
        "toolName": "Forced Draft Fan (พัดลมเป่า)",
        "problem": "มีคราบจารบีติดยุบริเวณลูกปืนตัวที่2ของพัดลม",
        "informByFullname": "อณุพงษ์ บุญทา",
        "informDate": "2020-06-03 09:50:44",
        "remark": "F/D FAN  ( P 18.5 kw  1475 r/min)(v 338 m3/min )",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-05 13:17:44",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC12",
        "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด",
        "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด",
        "rootCause": "มีคราบจารบี",
        "solution": "เช็ดทำความสะอาด",
        "engineer": "อณุพงษ์ บุญทา",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0011",
        "internalSerial": "3009900157",
        "toolName": "Forced Draft Fan (พัดลมเป่า)",
        "problem": "มีคราบขี้นกอยู่บริเวณตัวบัดลมID FAN tag4",
        "informByFullname": "อณุพงษ์ บุญทา",
        "informDate": "2020-06-03 09:52:40",
        "remark": "F/D FAN  ( P 18.5 kw  1475 r/min)(v 338 m3/min )",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-05 13:16:06",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา",
        "failureCode": "FC14",
        "failureDescriptionEng": "สิ่งแปลกปลอม",
        "failureDescriptionTha": "สิ่งแปลกปลอม",
        "repairCode": "RC12",
        "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด",
        "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด",
        "rootCause": "มีคราบขี้นก",
        "solution": "เช็ดทำความสะอาด",
        "engineer": "อณุพงษ์ บุญทา",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0012",
        "internalSerial": "3009900157",
        "toolName": "Forced Draft Fan (พัดลมเป่า)",
        "problem": "มีใยแมงมุมเกาะอยู่บริเวณช่องลม Tag4",
        "informByFullname": "อณุพงษ์ บุญทา",
        "informDate": "2020-06-03 09:54:25",
        "remark": "F/D FAN  ( P 18.5 kw  1475 r/min)(v 338 m3/min )",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-05 13:14:51",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา",
        "failureCode": "FC14",
        "failureDescriptionEng": "สิ่งแปลกปลอม",
        "failureDescriptionTha": "สิ่งแปลกปลอม",
        "repairCode": "RC12",
        "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด",
        "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด",
        "rootCause": "มีใยแมงมุม",
        "solution": "ทำความสะอาด",
        "engineer": "อณุพงษ์ บุญทา",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0013",
        "internalSerial": "3009900162",
        "toolName": "Hopper",
        "problem": "มีฝุ่นออกมาบริเวณช่องระบายอากาศช่งที่1hopperเชื้อเพลิง tag4",
        "informByFullname": "อณุพงษ์ บุญทา",
        "informDate": "2020-06-03 09:58:07",
        "remark": "HOPPER เชื้อเพลิง",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0014",
        "internalSerial": "3009900162",
        "toolName": "Hopper",
        "problem": "มีฝุ่นออกมาจากช่องลมของHopperช่องที่2Tag4",
        "informByFullname": "อณุพงษ์ บุญทา",
        "informDate": "2020-06-03 10:00:58",
        "remark": "HOPPER เชื้อเพลิง",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-24 16:30:19",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "มีฝุ่นออกมาได้ ",
        "solution": "ทำฝามาปิด",
        "engineer": "อณุพงษ์ บุญทา",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0015",
        "internalSerial": "3009100970",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "ฐานกระพ้อมิกเซอร์ตึก2รั่ว",
        "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร",
        "informDate": "2020-06-03 13:23:31",
        "remark": "กระพ้อ Mixer #2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-21 15:50:00",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ดนัย ดอนตุ้มไพร",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ช่องแผ่นเหล็กทางลงกระพ้อสั้น",
        "solution": "ทำแผ่นเหล็กไปอุด",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0016",
        "internalSerial": "3009100689",
        "toolName": "Electric Hoist (รอกโซ่ไฟฟ้า)",
        "problem": "แผ่นเหล็กหน้าล๊อคB7,B8แผ่นเหล็กชำรุดเป็นทีสะสมไยหนอนและแมลง",
        "informByFullname": "ภูมิพัฒน์ บุญธรรม",
        "informDate": "2020-06-04 09:14:26",
        "remark": "รอกไฟฟ้ายกประตูโกดัง 8 ฝั่ง B",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "2020-06-28 08:50:15",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ภูมิพัฒน์ บุญธรรม",
        "failureCode": "FC03",
        "failureDescriptionEng": "เสียรูป",
        "failureDescriptionTha": "เสียรูป",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "รถตักชน",
        "solution": "ปรับตั้งใหม่",
        "engineer": "นพพล บุญธรรม",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0017",
        "internalSerial": "3009100689",
        "toolName": "Electric Hoist (รอกโซ่ไฟฟ้า)",
        "problem": "แผ่นเหล็กหน้าล๊อคB7,B8แผ่นเหล็กชำรุดเป็นที่สะสมแมลงและไยหนอน",
        "informByFullname": "ภูมิพัฒน์ บุญธรรม",
        "informDate": "2020-06-04 09:20:14",
        "remark": "รอกไฟฟ้ายกประตูโกดัง 8 ฝั่ง B",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-28 08:49:19",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ภูมิพัฒน์ บุญธรรม",
        "failureCode": "FC03",
        "failureDescriptionEng": "เสียรูป",
        "failureDescriptionTha": "เสียรูป",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "รถตักชน",
        "solution": "ปรับตั้งใหม่",
        "engineer": "นพพล บุญธรรม",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0018",
        "internalSerial": "3009100248",
        "toolName": "Pellet Sieve",
        "problem": "ท่อก่อนลงตะแกร่งร่อนรั่วครับ",
        "informByFullname": "สุริยะ สวนเศรษฐ์",
        "informDate": "2020-06-04 09:40:03",
        "remark": "ตะแกรงร่อน PL#2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-29 11:36:33",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "สุริยะ สวนเศรษฐ์",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "ท่อผุ",
        "solution": "ทำฮอบเปอร์ใหม่",
        "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0019",
        "internalSerial": "3009100689",
        "toolName": "Electric Hoist (รอกโซ่ไฟฟ้า)",
        "problem": "แผ่นเหล็กล๊อคฝั่งB7,B8ชำรุดเป็นที่สะสมของแมลงและไยหนอน",
        "informByFullname": "ภูมิพัฒน์ บุญธรรม",
        "informDate": "2020-06-04 09:44:05",
        "remark": "รอกไฟฟ้ายกประตูโกดัง 8 ฝั่ง B",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-28 08:47:07",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ภูมิพัฒน์ บุญธรรม",
        "failureCode": "FC03",
        "failureDescriptionEng": "เสียรูป",
        "failureDescriptionTha": "เสียรูป",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "รถตักชน",
        "solution": "ปรับตั้งใหม่",
        "engineer": "นพพล บุญธรรม",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0020",
        "internalSerial": "3009101243",
        "toolName": "Air Jet Filter",
        "problem": "ชุดช็อคเสีย",
        "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร",
        "informDate": "2020-06-04 11:25:21",
        "remark": "Air bag Filter HM#7",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-14 15:20:00",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ดนัย ดอนตุ้มไพร",
        "failureCode": "FC12",
        "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน",
        "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "โปรแกรมไม่สั่งทำงาน",
        "solution": "อัพเดตโปรแกรม",
        "engineer": "พัฒน์พงษ์ อินกองงาม",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0021",
        "internalSerial": "3009100689",
        "toolName": "Electric Hoist (รอกโซ่ไฟฟ้า)",
        "problem": "แผ่นเหล็กหน้าล็อคB7,B8 ชำรุด โกดัง8",
        "informByFullname": "อานนท์ ดอนตุ้มไพร",
        "informDate": "2020-06-04 14:41:19",
        "remark": "รอกไฟฟ้ายกประตูโกดัง 8 ฝั่ง B",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0022",
        "internalSerial": "3009100650",
        "toolName": "Conditioner",
        "problem": "เหล็กแหย่ทางลงคอนร์1หลุดเข้าไปพันสกรู",
        "informByFullname": "สุพจน์ โพธิ์สะวัง",
        "informDate": "2020-06-04 20:57:12",
        "remark": "Conditioner#1 Extruder#1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-23 08:20:06",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "สุพจน์ โพธิ์สะวัง",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "เหล็กหลุดไปในคอน",
        "solution": "ตัดเหล็กที่หลุดลงไปออก",
        "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0023",
        "internalSerial": "3009100542",
        "toolName": "Turn Head Distributor",
        "problem": "ท่อชมพูใต้THไซโล2รั่ว",
        "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "informDate": "2020-06-05 08:17:58",
        "remark": "TH ชุดสีชมพู",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "waitForResponse",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "นพพล บุญธรรม",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0024",
        "internalSerial": "3009101195",
        "toolName": "Conditioner",
        "problem": "ใบคอนเริ่มสึกเยอะแล้วครับ",
        "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "informDate": "2020-06-05 09:32:23",
        "remark": "Conditioner #1 PL#5( มอเตอร์ 11 kw.24 A.1000 r/min",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-21 14:58:09",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เกิดจากการเสียดสีขิงอาหาร",
        "solution": "เปลี่ยนใบคอนใหม่",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0025",
        "internalSerial": "3009101197",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "ขอบHopper cooler ด้านบนมีรอยฉีกขาด ทำให้ฝุ่นช่วงท้ายทีเคลียอาหารรั่วออกมาได้ครับ",
        "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "informDate": "2020-06-05 10:05:14",
        "remark": "Pellet mill 5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0026",
        "internalSerial": "3009100672",
        "toolName": "Baghouse Filter",
        "problem": "ประตูเปิดถุงกรองฝุ่นชำรุด ทางเทO1",
        "informByFullname": "อานนท์ ดอนตุ้มไพร",
        "informDate": "2020-06-05 12:07:01",
        "remark": "ระบบดูดฝุ่น SIMATEK ทางเทโกดัง 8",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-15 15:31:49",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "อานนท์ ดอนตุ้มไพร",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ชำรุด",
        "solution": "เเก้ไขใหม่",
        "engineer": "นพพล บุญธรรม",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0027",
        "internalSerial": "3009101200",
        "toolName": "Cooler",
        "problem": "ชุดสายลม ชุดช็อคถุงกรองฝุ่นสายลมแตก มีลมรั่วแรงครับ",
        "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "informDate": "2020-06-05 13:37:27",
        "remark": "Cooler PL#5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0028",
        "internalSerial": "3009101200",
        "toolName": "Cooler",
        "problem": "สายลมชุดช็อคฝุ่นแตกครับ",
        "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "informDate": "2020-06-05 14:17:28",
        "remark": "Cooler PL#5",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-05 15:52:33",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สายลมน่าจะหมดอายุการใช้งานเลยทำให้แตกทีลมรั่วครับ",
        "solution": "เปลี่ยนสายลมใหม่เข้าไป",
        "engineer": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0029",
        "internalSerial": "3009-91-911-01-000",
        "toolName": "Other",
        "problem": "แสลนขาด @โรงจอดรถหน้าโรงอาหาร1",
        "informByFullname": "สุจรรยา น้อยทอง",
        "informDate": "2020-06-05 20:10:15",
        "remark": "รั้วโรงงาน และบริเวณพื้นที่ทั่วไปภายในโรงงาน  ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย",
        "departmentName": "บริหารโรงงาน",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0030",
        "internalSerial": "3009101197",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "น๊อตยึดฝาเจอความร้อนขาดหลายตัว ทำให้ฝุ่นอาหารฟุ้งออกมาครับ",
        "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "informDate": "2020-06-06 08:24:58",
        "remark": "Pellet mill 5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0031",
        "internalSerial": "3009100689",
        "toolName": "Electric Hoist (รอกโซ่ไฟฟ้า)",
        "problem": "ประตูB6บานล่างชำรุด(โกดัง8 )",
        "informByFullname": "ภูมิพัฒน์ บุญธรรม",
        "informDate": "2020-06-06 08:54:14",
        "remark": "รอกไฟฟ้ายกประตูโกดัง 8 ฝั่ง B",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "2020-06-28 08:44:12",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ภูมิพัฒน์ บุญธรรม",
        "failureCode": "FC03",
        "failureDescriptionEng": "เสียรูป",
        "failureDescriptionTha": "เสียรูป",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เสียรูป",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "นพพล บุญธรรม",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0032",
        "internalSerial": "3009100689",
        "toolName": "Electric Hoist (รอกโซ่ไฟฟ้า)",
        "problem": "ประตูB8 ชำรุด (โกดัง8)",
        "informByFullname": "ภูมิพัฒน์ บุญธรรม",
        "informDate": "2020-06-06 08:56:09",
        "remark": "รอกไฟฟ้ายกประตูโกดัง 8 ฝั่ง B",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-11-22 15:30:25",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ภูมิพัฒน์ บุญธรรม",
        "failureCode": "FC03",
        "failureDescriptionEng": "เสียรูป",
        "failureDescriptionTha": "เสียรูป",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เสียรูป",
        "solution": "เปลี่ยน",
        "engineer": "นพพล บุญธรรม",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0033",
        "internalSerial": "3009100688",
        "toolName": "Electric Hoist (รอกโซ่ไฟฟ้า)",
        "problem": "ปลั๊กไฟล๊อคA8 ชำรุด (โกดัง 8 )",
        "informByFullname": "ภูมิพัฒน์ บุญธรรม",
        "informDate": "2020-06-06 09:06:08",
        "remark": "รอกไฟฟ้ายกประตูโกดัง 8 ฝั่ง A",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "2020-06-15 11:12:16",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ภูมิพัฒน์ บุญธรรม",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ปลั๊กแตก",
        "solution": "เปลี่ยนปลั๊ก",
        "engineer": "พัฒน์พงษ์ อินกองงาม",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0034",
        "internalSerial": "3009100669",
        "toolName": "Load Center (LB)",
        "problem": "หลังคาโกดังรั่วหลายจุด (ทำให้เวลาฝนตกรั่วใส่สารเสริมยาเคมีเปียกเสียหาย)",
        "informByFullname": "ภูมิพัฒน์ บุญธรรม",
        "informDate": "2020-06-06 09:28:56",
        "remark": "Load center แสงสว่างในโกดัง 4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-21 16:01:13",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ภูมิพัฒน์ บุญธรรม",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "หลังคาน้ำหยด",
        "solution": "เปลี่ยนแผ่นหลังคา",
        "engineer": "วีระยุทธ์ งูทิพย์",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0035",
        "internalSerial": "3009900001",
        "toolName": "Forklift",
        "problem": "รถยกงาไม่ขึ้น เดินหน้าถอยหลังไม่มีแรง",
        "informByFullname": "PLF114 PLF114",
        "informDate": "2020-06-06 09:48:02",
        "remark": "รถยกคลังวัตถุดิบ R2 ไฟฟ้า",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0036",
        "internalSerial": "3009101237",
        "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)",
        "problem": "ยางยอยหลุด",
        "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร",
        "informDate": "2020-06-06 09:50:12",
        "remark": "HM#7",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-03 16:19:56",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ดนัย ดอนตุ้มไพร",
        "failureCode": "FC07",
        "failureDescriptionEng": "ขาด",
        "failureDescriptionTha": "ขาด",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ยางยอยฉีกขาด",
        "solution": "เปลี่ยนยางยอยใหม่",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0037",
        "internalSerial": "3009101011",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "ซีล Silde Gate ชำรุดลอดหมดสภาพหมดอล้ว ทำให้เวลามีอาหารลงมา อาหารจะพุ่งออกมาจำนวนมากครับ ",
        "informByFullname": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "informDate": "2020-06-06 15:00:43",
        "remark": "Slide Under Bin 176",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-06 17:16:53",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ซีลหมดอายุการใช้งาน",
        "solution": "ปะซีลใหม่",
        "engineer": "สุรพงษ์ ชุ่มจิตต์",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0038",
        "internalSerial": "3009101343",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "น็อตฝาด้านหน้าขาด",
        "informByFullname": "ประสิทธิชัย อ่อนสะเดา",
        "informDate": "2020-06-08 08:26:27",
        "remark": "Pellet mill 6",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-21 14:44:09",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ประสิทธิชัย อ่อนสะเดา",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "เกิดจากการเสียดสีของอาหาร",
        "solution": "เปลี่ยนน็อตใหม่",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0039",
        "internalSerial": "3009900002",
        "toolName": "Forklift",
        "problem": "มีเสียงดังผิดปกติ",
        "informByFullname": "รถตัก  คลังวัตถุดิบ",
        "informDate": "2020-06-08 08:26:30",
        "remark": "รถยกคลังวัตถุดิบ R2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0040",
        "internalSerial": "3009800159",
        "toolName": "Truck Scale",
        "problem": "เปลี่ยนหลอดไฟแบบยาว 2 หลอด\n@ห้องหน้าร้าน",
        "informByFullname": "สุจรรยา น้อยทอง",
        "informDate": "2020-06-08 10:29:48",
        "remark": "Truck Scale 100 ตัน (หน้าร้าน)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-13 15:51:06",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุจรรยา น้อยทอง",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "หลอดขาด",
        "solution": "เปลี่ยนหลอดใหม่",
        "engineer": "วีระยุทธ์ งูทิพย์",
        "departmentName": "บริหารโรงงาน",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0041",
        "internalSerial": "3009100030",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "เครื่องสเปร์ยน้ำยา pink solution ที่ mixer อุปกรณ์ไม่ได้ใช้งานทรีตตวรย้ายออก",
        "informByFullname": "นิสิต มุ่นเชย",
        "informDate": "2020-06-08 16:18:08",
        "remark": "กระพ้อทางเท 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0042",
        "internalSerial": "3009100030",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "เครื่องจักรไม่ได้ใช้งาน บริเวณข้างทางเท O3",
        "informByFullname": "นิสิต มุ่นเชย",
        "informDate": "2020-06-08 16:21:19",
        "remark": "กระพ้อทางเท 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0043",
        "internalSerial": "3009100690",
        "toolName": "Gear Pump (ปั๊มแบบเฟือง)",
        "problem": "ฝาปิดเปิดที่ลงน้ำมันปาล์มชำรุดครับ",
        "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "informDate": "2020-06-09 08:53:33",
        "remark": "ปั๊มMolass เข้าถัง 1,2,3,4,5",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-24 11:41:54",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "บุ๊ชหลุด",
        "solution": "เปลี่ยน-กลับบุ๊ชใหม่",
        "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0044",
        "internalSerial": "3009100655",
        "toolName": "Cooler",
        "problem": "แจาะฝาเปิดทำความสะอาดฮ๊อปเปอร์ใต้คู่เลอร์",
        "informByFullname": "สุพจน์ โพธิ์สะวัง",
        "informDate": "2020-06-09 09:10:37",
        "remark": "Cooler Extruder",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-23 08:15:10",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "สุพจน์ โพธิ์สะวัง",
        "failureCode": "FC13",
        "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "ทำความสะอาดยาก",
        "solution": "เจาะช่องmanhole",
        "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0045",
        "internalSerial": "3009100882",
        "toolName": "Roto Cleaner",
        "problem": "ท่อใต้ROTOไซโล2รั่วครับ",
        "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "informDate": "2020-06-09 11:12:36",
        "remark": "ชุดกระจายฝุ่น ROTOCLEANER ไซโล2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-25 13:07:45",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ชำรุด",
        "solution": "ปะรอยรั่ว",
        "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0046",
        "internalSerial": "3009900157",
        "toolName": "Forced Draft Fan (พัดลมเป่า)",
        "problem": "ป้ายชื่อเครื่องจักรหลุด",
        "informByFullname": "สมโชค ธูปคำ",
        "informDate": "2020-06-09 13:29:26",
        "remark": "F/D FAN  ( P 18.5 kw  1475 r/min)(v 338 m3/min )",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "สมโชค ธูปคำ",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0047",
        "internalSerial": "3009100688",
        "toolName": "Electric Hoist (รอกโซ่ไฟฟ้า)",
        "problem": "ปลั๊กไฟฝั่งAไม่มีไฟจ่ายเข้าปลั๊กเสียบและเหล็กครอบปลั๊กไม่่มี",
        "informByFullname": "ภูมิพัฒน์ บุญธรรม",
        "informDate": "2020-06-09 14:38:05",
        "remark": "รอกไฟฟ้ายกประตูโกดัง 8 ฝั่ง A",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "waitForResponse",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พัฒน์พงษ์ อินกองงาม",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0048",
        "internalSerial": "3009100688",
        "toolName": "Electric Hoist (รอกโซ่ไฟฟ้า)",
        "problem": "เหล็กครอบปลั๊กไฟ A4 ชำรุด",
        "informByFullname": "ภูมิพัฒน์ บุญธรรม",
        "informDate": "2020-06-09 14:39:37",
        "remark": "รอกไฟฟ้ายกประตูโกดัง 8 ฝั่ง A",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "waitForResponse",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พัฒน์พงษ์ อินกองงาม",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0049",
        "internalSerial": "3009101096",
        "toolName": "Blower Fan",
        "problem": "พัดลมมีเสียงดังและสั่นมาก",
        "informByFullname": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "informDate": "2020-06-09 14:50:14",
        "remark": "พัดลม Air Jet TH M110 ไลน์ Meal Silo",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0050",
        "internalSerial": "3009101287",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "สใลน์ปิดไม่สนิทครับ",
        "informByFullname": "พงศพรรษ กาทอง",
        "informDate": "2020-06-09 19:39:57",
        "remark": "ไลด์ลงถังR6",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-21 14:41:10",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "พงศพรรษ กาทอง",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC06",
        "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง",
        "rootCause": "ฝุ่นวัตรถุดิบสะสมแล้วทำให้เกาะติดที่เฟืองแผ่นไสด์ ",
        "solution": "ทำความสะอาดแล้วใช้งานได้ ",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0051",
        "internalSerial": "3009101259",
        "toolName": "Pipe Megnet",
        "problem": "รั่ว?ฝุ่น?ออก?และเศษวัสดุ?ดิบออกครับ",
        "informByFullname": "พงศพรรษ กาทอง",
        "informDate": "2020-06-09 19:50:28",
        "remark": "Pipe Megnet 300 mm",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-03 16:16:51",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "พงศพรรษ กาทอง",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "เกิดจาการเสียดสีของวัตถุดิบ",
        "solution": "ปะรอยรั่วด้วยแผ่นเหล็ก",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0052",
        "internalSerial": "3009101265",
        "toolName": "Cassava Press Machine",
        "problem": "เหล็กล๊อดอ่อนโดนวัตถุดิบ?ดันออกได้ครับ",
        "informByFullname": "พงศพรรษ กาทอง",
        "informDate": "2020-06-09 20:00:34",
        "remark": "cassava press Machine2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-03 16:15:13",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "พงศพรรษ กาทอง",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "ซีลฝาปิดขาดและชุดล็อค ล็อคไม่อยู่",
        "solution": "ปรับชุดล็อคใหม่ เปลี่ยนซีลใหม่",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0053",
        "internalSerial": "3009100652",
        "toolName": "Electrical Control Cabinet (ตู้คอนโทรล)",
        "problem": "Motor  แอร์ไม่ทำงาน",
        "informByFullname": "พณา อิ้มทับ",
        "informDate": "2020-06-10 00:09:27",
        "remark": "ตู้ควบคุมExtruder#1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-13 15:28:35",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พณา อิ้มทับ",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC04",
        "repairDescriptionEng": "ขันแน่น",
        "repairDescriptionTha": "ขันแน่น",
        "rootCause": "ขาพัดหลุด",
        "solution": "ขันแน่น",
        "engineer": "วีระยุทธ์ งูทิพย์",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0054",
        "internalSerial": "3009100522",
        "toolName": "Dryer",
        "problem": "กันสาดหน้าห้องไซโล2ผุรั่วครับ",
        "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "informDate": "2020-06-10 07:47:42",
        "remark": "ซองอบ Silo 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0055",
        "internalSerial": "GMP30092812700001",
        "toolName": "Glassware",
        "problem": " ปลั๊กตู้น้ำเย็น ที่พักลูกค้า ช๊อตโดนน้ำ ",
        "informByFullname": "ปัธธวัส เอี่ยมสำอางค์",
        "informDate": "2020-06-10 10:18:50",
        "remark": "GMP คลัง อสร. โกดัง 1 (สายจ่าย 1-7)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "waitForResponse",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พัฒน์พงษ์ อินกองงาม",
        "departmentName": "แผนกคลัง อสร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0056",
        "internalSerial": "3009100689",
        "toolName": "Electric Hoist (รอกโซ่ไฟฟ้า)",
        "problem": "ประตู B6 โกดัง8 ชำรุด",
        "informByFullname": "อานนท์ ดอนตุ้มไพร",
        "informDate": "2020-06-10 13:47:10",
        "remark": "รอกไฟฟ้ายกประตูโกดัง 8 ฝั่ง B",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0057",
        "internalSerial": "3009900149",
        "toolName": "Boiler",
        "problem": "ท่อ blow down ร้อนขณะเก็บน้ำ tag 7",
        "informByFullname": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล",
        "informDate": "2020-06-10 15:12:59",
        "remark": "Boiler #3 ( Cap. 8  t/hr) (Volume full  15,735 Lit",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0058",
        "internalSerial": "3009900149",
        "toolName": "Boiler",
        "problem": "ท่อ blowdown 2 ร้อนขณะเก็บน้ำ  tag 7",
        "informByFullname": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล",
        "informDate": "2020-06-10 15:13:58",
        "remark": "Boiler #3 ( Cap. 8  t/hr) (Volume full  15,735 Lit",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0059",
        "internalSerial": "3009900149",
        "toolName": "Boiler",
        "problem": "ท่อ blowdown 2 ร้อนขณะเก็บน้ำ tag 7",
        "informByFullname": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล",
        "informDate": "2020-06-10 15:16:34",
        "remark": "Boiler #3 ( Cap. 8  t/hr) (Volume full  15,735 Lit",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0060",
        "internalSerial": "GMP3009-28-127-00-002",
        "toolName": "Glassware",
        "problem": "ฝาปิดเปิดสวิทช์ไฟในโกดังตึก2ชำรุด",
        "informByFullname": "ลิขิต น้อยโฉม",
        "informDate": "2020-06-10 18:27:34",
        "remark": "คลัง อสร. โกดัง 1 ตึก 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-14 21:36:35",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ลิขิต น้อยโฉม",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "ฝายืดตู้ไฟหลุด",
        "solution": "ยืดน็อตใหม่",
        "engineer": "วีระยุทธ์ งูทิพย์",
        "departmentName": "แผนกคลัง อสร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0061",
        "internalSerial": "3009101265",
        "toolName": "Cassava Press Machine",
        "problem": "โซ่คัดเชอร์หลุดครับ",
        "informByFullname": "พงศพรรษ กาทอง",
        "informDate": "2020-06-10 18:36:01",
        "remark": "cassava press Machine2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-03 16:12:57",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "พงศพรรษ กาทอง",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "แท่นมอเตอร์แตก",
        "solution": "เชื่อมแท่นมอเตอร์ใหม่",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0062",
        "internalSerial": "3009-91-909-01-000",
        "toolName": "Disinfecting Unit, Liquid, Flexible Endoscope",
        "problem": "ไฟสปอร์ตไลท์ ส่องโรงสเปรย์ (เสีย)",
        "informByFullname": "สุจรรยา น้อยทอง",
        "informDate": "2020-06-11 08:21:58",
        "remark": "โรงสเปร์ยฆ่าเชื้อ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "waitForResponse",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ภูวดล เจริญภาพ",
        "departmentName": "บริหารโรงงาน",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0063",
        "internalSerial": "3009100675",
        "toolName": "Electrical Control Cabinet (ตู้คอนโทรล)",
        "problem": "Temp Bulk B1 ฝั่งB ตรวจสอบ อุณหภูมิ ไม่ได้\nโกดัง8",
        "informByFullname": "อานนท์ ดอนตุ้มไพร",
        "informDate": "2020-06-11 09:16:02",
        "remark": "ตู้ควบคุม Truck dump ทางเทโกดัง 8",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "waitForResponse",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "A-THIBET BOONTHA",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0064",
        "internalSerial": "3009100689",
        "toolName": "Electric Hoist (รอกโซ่ไฟฟ้า)",
        "problem": "ประตูเปิด-ปิด มีน้ำหนักมาก ไม่สะดวกในการใช้งาน ",
        "informByFullname": "นิสิต มุ่นเชย",
        "informDate": "2020-06-11 15:04:16",
        "remark": "รอกไฟฟ้ายกประตูโกดัง 8 ฝั่ง B",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0065",
        "internalSerial": "3009900083",
        "toolName": "High Speed Door",
        "problem": "หลอดไฟแสงจันทร์หน้าทางเท  O1 ไม่มีที่ครอบการ์ดป้องกันจำนวน2โคม กรณีหลอดไฟร่วงหล่น อาจปนเปื้อนกับวัตถุดิบ",
        "informByFullname": "นิสิต มุ่นเชย",
        "informDate": "2020-06-11 15:08:43",
        "remark": "ประตูHign Speed Door",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "waitForResponse",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พัฒน์พงษ์ อินกองงาม",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0066",
        "internalSerial": "3009100238",
        "toolName": "Cooler",
        "problem": "Hi level คู่เลอร์เสีย",
        "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร",
        "informDate": "2020-06-11 18:25:54",
        "remark": "Cooler PL#2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-14 11:37:11",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ดนัย ดอนตุ้มไพร",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "หน้าคอนแทรกเสีย",
        "solution": "เปลี่ยนHi laver ",
        "engineer": "พัฒน์พงษ์ อินกองงาม",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0067",
        "internalSerial": "GMP30092800000000",
        "toolName": "Glassware",
        "problem": "กันชนชั้นเก็บถุง ตึกผลิต2 บิดเสียรูป ",
        "informByFullname": "ปัธธวัส เอี่ยมสำอางค์",
        "informDate": "2020-06-12 10:44:58",
        "remark": "GMP โกดังคลัง อสร.",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย",
        "departmentName": "แผนกคลัง อสร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0068",
        "internalSerial": "GMP30092800000000",
        "toolName": "Glassware",
        "problem": "กันชนห้องเอนไซม์ ตึกผลิต1 ชำรุดครับ",
        "informByFullname": "ปัธธวัส เอี่ยมสำอางค์",
        "informDate": "2020-06-12 11:01:05",
        "remark": "GMP โกดังคลัง อสร.",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย",
        "departmentName": "แผนกคลัง อสร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0069",
        "internalSerial": "3009100427",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "สไลด์จากเชนลงD105 ไปถัง8000ตันเสียปิด เปิดไม่ได้",
        "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "informDate": "2020-06-12 11:24:36",
        "remark": "เชนลงถัง D104,D105 Silo 1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0070",
        "internalSerial": "3009101275",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "เพลาเอียง ",
        "informByFullname": "นิสิต มุ่นเชย",
        "informDate": "2020-06-12 17:15:44",
        "remark": "เชนไลน์วนตัวที่2ลงกระพ้อ",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "2020-10-20 09:42:55",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "นิสิต มุ่นเชย",
        "failureCode": "FC03",
        "failureDescriptionEng": "เสียรูป",
        "failureDescriptionTha": "เสียรูป",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "น็อตเร่งเกลียวเสีย",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "นพพล บุญธรรม",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0071",
        "internalSerial": "3009100662",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "หัวฉีดน้ำยา pinksolution รั่วบริเวณทางเท หลุม 8",
        "informByFullname": "นิสิต มุ่นเชย",
        "informDate": "2020-06-13 09:39:58",
        "remark": "เชนทางเทโกดัง1 หลุม 8",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "reject",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "-",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0072",
        "internalSerial": "3009100662",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "หัวฉีดน้ำยา pinksolutionรั่ว",
        "informByFullname": "นิสิต มุ่นเชย",
        "informDate": "2020-06-13 09:56:08",
        "remark": "เชนทางเทโกดัง1 หลุม 8",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "2020-10-20 09:44:30",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "นิสิต มุ่นเชย",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ซีลชำรุด",
        "solution": "เปลี่ยนซีลใหม่",
        "engineer": "นพพล บุญธรรม",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0073",
        "internalSerial": "3009100313",
        "toolName": "Belt Feeder",
        "problem": "อาหารตกค้างในฮอปเปอร์ ก่อนลงสายพานฟีดเดอร หัวบรรจุ1 ",
        "informByFullname": "เกริกชัย  กองแก้ว",
        "informDate": "2020-06-13 15:36:00",
        "remark": "สายพาน Feeder หัวบรรจุ1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-25 14:23:43",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว",
        "failureCode": "FC15",
        "failureDescriptionEng": "Error / ทำงานผิดเงื่อนไข",
        "failureDescriptionTha": "Error / ทำงานผิดเงื่อนไข",
        "repairCode": "RC07",
        "repairDescriptionEng": "ปรับระยะตำแหน่ง",
        "repairDescriptionTha": "ปรับระยะตำแหน่ง",
        "rootCause": "มีช่องว่าง  ทำให้อาหารตกค้าง",
        "solution": "ปรับเปลี่ยนไม่ให้มีช่องว่าง",
        "engineer": "ดิเรก บุญปวง",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0074",
        "internalSerial": "3009100949",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "Hopperถัง G7รั่ว",
        "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร",
        "informDate": "2020-06-14 18:21:24",
        "remark": "สไลด์ใต้ถัง G7 ลงเชนDragM162/M305",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0075",
        "internalSerial": "3009900155",
        "toolName": "Screw Conveyor",
        "problem": "มอเตอร์ Airlock eco ไม่ทำงาน  เบื้องต้นลองเดินตัวเปล่าโดยการหมุนใบพัดลมระบายความร้อนมอเตอร์ หมุนได้ปกติไม่ติดขัด แต่สตาร์ทมอเตอร์เดินปกติ ไม่หมุน",
        "informByFullname": "สิทธิโชค เณรเนือง",
        "informDate": "2020-06-15 08:53:36",
        "remark": "SCEREW MULTI CYCLONE",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-14 10:15:51",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สิทธิโชค เณรเนือง",
        "failureCode": "FC22",
        "failureDescriptionEng": "ลงกราวด์ / ช็อต",
        "failureDescriptionTha": "ลงกราวด์ / ช็อต",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ช็อต",
        "solution": "พันมอเตอร์ใหม่",
        "engineer": "พัฒน์พงษ์ อินกองงาม",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0076",
        "internalSerial": "3009900152",
        "toolName": "Economizer",
        "problem": "มอเตอร์ แอร์ล๊อก ไม่ทำงาน",
        "informByFullname": "สิทธิโชค เณรเนือง",
        "informDate": "2020-06-15 08:58:11",
        "remark": "Economizer",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-14 10:14:18",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สิทธิโชค เณรเนือง",
        "failureCode": "FC22",
        "failureDescriptionEng": "ลงกราวด์ / ช็อต",
        "failureDescriptionTha": "ลงกราวด์ / ช็อต",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ลงกราว",
        "solution": "พันมอเตอร์ใหม่",
        "engineer": "พัฒน์พงษ์ อินกองงาม",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0077",
        "internalSerial": "3009100689",
        "toolName": "Electric Hoist (รอกโซ่ไฟฟ้า)",
        "problem": "โกดัง8 B3 มีน้ำรั่วจากบริเวณแผ่นใส  รบกวนซ่อมให้ด้วยครับ",
        "informByFullname": "อานนท์ ดอนตุ้มไพร",
        "informDate": "2020-06-15 12:18:43",
        "remark": "รอกไฟฟ้ายกประตูโกดัง 8 ฝั่ง B",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0078",
        "internalSerial": "3009-91-901-02-005",
        "toolName": "Meeting Room",
        "problem": "ซ่อมล้อ (เก้าอี้ผู้บริหาร)",
        "informByFullname": "สุจรรยา น้อยทอง",
        "informDate": "2020-06-16 09:13:09",
        "remark": "ห้องประชุม 1,2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-10 11:02:35",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "สุจรรยา น้อยทอง",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ล้อหัก",
        "solution": " ซื้อเก้าอี้ใหม่",
        "engineer": "วีระยุทธ์ งูทิพย์",
        "departmentName": "บริหารโรงงาน",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0079",
        "internalSerial": "3009100995",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "ไซค์การ์ดแม่เหล็กทาวใส่2แตก",
        "informByFullname": "เสรีภาพ ปานฟัก",
        "informDate": "2020-06-17 08:07:52",
        "remark": "กระพ้อ M122 รับจากเชนโกดัง 3",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-03 16:06:34",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "เสรีภาพ ปานฟัก",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "วัตถุดิบเสียดสี",
        "solution": "เปลี่ยนแผ่นพลาสติกใหม่",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0080",
        "internalSerial": "3009100502",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "พื้นผุน้ำลงใต้ดินไซโล2ได้",
        "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "informDate": "2020-06-17 16:44:30",
        "remark": "กระพ้อรับสีเหลืองต้นสูง Silo 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-09 16:44:17",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC09",
        "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่",
        "rootCause": "ผุ",
        "solution": "ปะผุ",
        "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0081",
        "internalSerial": "3009101343",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "น้ำมันเกียรเครื่องปั้มเม็ดแห้ง",
        "informByFullname": "ประสิทธิชัย อ่อนสะเดา",
        "informDate": "2020-06-19 18:06:57",
        "remark": "Pellet mill 6",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-19 18:10:40",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "เกริกชัย  กองแก้ว",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC03",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนสารหล่อลื่น",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนสารหล่อลื่น",
        "rootCause": "แห้ง",
        "solution": "เติมน้ำมัน",
        "engineer": "ประสิทธิชัย อ่อนสะเดา",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0082",
        "internalSerial": "3009100701",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "สายพานสายจ่ายที่4 เบียดข้าง ทำให้อาหารตกจากสายพานขณะจ่ายครับ",
        "informByFullname": "ปัธธวัส เอี่ยมสำอางค์",
        "informDate": "2020-06-20 07:42:11",
        "remark": "Belt สายจ่าย อ.ส.ร. ประตู 4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "waitForResponse",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ดิเรก บุญปวง",
        "departmentName": "แผนกคลัง อสร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0083",
        "internalSerial": "3009100248",
        "toolName": "Pellet Sieve",
        "problem": "ยางซับแรงสั่นก่อนลงเอ็มไซร์มชำรุดมีอาหารรั่วได้​ ประไว้ชั่วคราว",
        "informByFullname": "พะเนืองเดช พูลชู",
        "informDate": "2020-06-20 09:20:29",
        "remark": "ตะแกรงร่อน PL#2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-02 11:06:24",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "พะเนืองเดช พูลชู",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC05",
        "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่",
        "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่",
        "rootCause": "ขาดรั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนยางใหม่",
        "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0084",
        "internalSerial": "3009100248",
        "toolName": "Pellet Sieve",
        "problem": "ยางข้างตะแกรงร่อนขาดมีอาหารเม็ดรอดกลับไปปั้มใหม่",
        "informByFullname": "พะเนืองเดช พูลชู",
        "informDate": "2020-06-20 16:05:21",
        "remark": "ตะแกรงร่อน PL#2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-09 15:37:03",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พะเนืองเดช พูลชู",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ตะแกรงขาด",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0085",
        "internalSerial": "3009100248",
        "toolName": "Pellet Sieve",
        "problem": "เม็ดอาหารรั่วขอบตะแกรงร่อน",
        "informByFullname": "พะเนืองเดช พูลชู",
        "informDate": "2020-06-20 16:09:18",
        "remark": "ตะแกรงร่อน PL#2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-09 15:35:34",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พะเนืองเดช พูลชู",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ผุ",
        "solution": "เปลี่ยนใหม่",
        "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0086",
        "internalSerial": "3009100248",
        "toolName": "Pellet Sieve",
        "problem": "ขอบงานตะแกรงร่อนขาดเม็ดอาหารรอดกลับมาปั้มใหม่",
        "informByFullname": "พะเนืองเดช พูลชู",
        "informDate": "2020-06-20 16:17:00",
        "remark": "ตะแกรงร่อน PL#2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-09 15:33:52",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พะเนืองเดช พูลชู",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ขอบยางสึก",
        "solution": "เปลี่ยนตะแกรงใหม่",
        "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0087",
        "internalSerial": "3009100248",
        "toolName": "Pellet Sieve",
        "problem": "จุดยึดชำรุดโซรินอย F/Bใต้ตะแกรงร่อน",
        "informByFullname": "พะเนืองเดช พูลชู",
        "informDate": "2020-06-20 16:35:48",
        "remark": "ตะแกรงร่อน PL#2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-14 10:46:56",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "พะเนืองเดช พูลชู",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC04",
        "repairDescriptionEng": "ขันแน่น",
        "repairDescriptionTha": "ขันแน่น",
        "rootCause": "น็อตหลุด",
        "solution": "ใส่น็อตใหม่",
        "engineer": "พัฒน์พงษ์ อินกองงาม",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0088",
        "internalSerial": "3009100203",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "ฟีตโคลนอัดเม็ด1ร้าว",
        "informByFullname": "ชุมพล แบ่งเพ็ชร",
        "informDate": "2020-06-21 16:43:32",
        "remark": "เครื่องPL#1(มอเตอร์ 250 kw. รอบ 990 r/ min)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0089",
        "internalSerial": "3009100147",
        "toolName": "Screw Pump",
        "problem": "ถัง surge โมลาสก่อนลงปั๊ม Molass#1 ไม่มี low level ทำให้ไม่รู้ว่า Molass หมดถัง",
        "informByFullname": "เกริกชัย  กองแก้ว",
        "informDate": "2020-06-22 10:56:28",
        "remark": "ปั๊ม Scale Molass #1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "waitForResponse",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ชนินทร์ ย่อมกลาง",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0090",
        "internalSerial": "GMP3009-28-127-00-002",
        "toolName": "Glassware",
        "problem": "นกเข้าได้บริเวณที่มีจุดตะเเกรงขาด โกดัง1-2",
        "informByFullname": "ปัธธวัส เอี่ยมสำอางค์",
        "informDate": "2020-06-22 14:28:32",
        "remark": "คลัง อสร. โกดัง 1 ตึก 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย",
        "departmentName": "แผนกคลัง อสร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0091",
        "internalSerial": "GMP3009-28-127-00-002",
        "toolName": "Glassware",
        "problem": "สวิทช์ไฟโกดังตึก 1 ช็อตทำให้ไฟดับหมดเลยครับ",
        "informByFullname": "ลิขิต น้อยโฉม",
        "informDate": "2020-06-23 02:10:21",
        "remark": "คลัง อสร. โกดัง 1 ตึก 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "waitForResponse",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ภูวดล เจริญภาพ",
        "departmentName": "แผนกคลัง อสร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0092",
        "internalSerial": "3009100760",
        "toolName": "Multi Cyclone",
        "problem": "มอเตอร์ air lock ไม่ทำงาน ใต้อีโค tag 2",
        "informByFullname": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล",
        "informDate": "2020-06-23 16:03:51",
        "remark": "MULTI Cyclone",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0093",
        "internalSerial": "3009800021",
        "toolName": "Thermal Mass Flow Meter",
        "problem": "ใบกวนโมลาสเสื่อมสภาพหลายใบแล้วครับหาช่างมาเปลี่ยนด้วยครับ",
        "informByFullname": "ณัฐพล รัศมี",
        "informDate": "2020-06-24 08:10:27",
        "remark": "Flow Meter ระบบฉีด Molass เข้าMixer",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-09 15:30:20",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ณัฐพล รัศมี",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ใบสึก",
        "solution": "เปลี่ยนใบใหม่",
        "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0094",
        "internalSerial": "3009100653",
        "toolName": "Screw Conveyor",
        "problem": "ลูกปืนเพลาสกรูหน้าเครื่องเอ็กทรูเดอร์มีเสียงดัง",
        "informByFullname": "อนุชา สุขมามอญ",
        "informDate": "2020-06-24 13:52:33",
        "remark": "สกรูลำเลียง#1หน้าเครื่องExtruder",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-02 20:10:48",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "อนุชา สุขมามอญ",
        "failureCode": "FC11",
        "failureDescriptionEng": "เสียงดัง",
        "failureDescriptionTha": "เสียงดัง",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "แบริ่งสัมผัสกับความร้อนเป็นเวลานาน",
        "solution": "เปลี่ยนแบริ่งและเสริมบุ๊ชรองแบริ่งใหม่เพื่อป้องกันความร้อนมาสัมผัสกับแบริ่ง",
        "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0095",
        "internalSerial": "3009100976",
        "toolName": "Retentioner",
        "problem": "คอนมีเสียงใบสีเสื้อ  ทางลงอาหารรั่ว",
        "informByFullname": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "informDate": "2020-06-24 14:25:25",
        "remark": "Retentioner PL#4",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "อภิวัฒน์ คงดี",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0096",
        "internalSerial": "3009100081",
        "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)",
        "problem": "ลายเนอร์บด4สึก",
        "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร",
        "informDate": "2020-06-24 18:00:19",
        "remark": "HM#4( มอเตอร์ 110   kw. รอบ 2970 r/m.",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0097",
        "internalSerial": "3009100598",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "เหล็กราวกันชนถนนข้างถังD203ชำรุดครับ",
        "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "informDate": "2020-06-25 09:13:51",
        "remark": "เชนใต้ถัง D203 Silo 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0098",
        "internalSerial": "3009100598",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "แผงเหล็กราวกันชนถนนข้างถังD203ชำรุดครับ",
        "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "informDate": "2020-06-25 09:22:52",
        "remark": "เชนใต้ถัง D203 Silo 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0099",
        "internalSerial": "3009100083",
        "toolName": "Air Jet Filter",
        "problem": "เหล็กประกบฝาประตู bag house Hm4 รอยเชื่อมแตกทำให้มีฝุ่นออก",
        "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร",
        "informDate": "2020-06-25 17:48:15",
        "remark": "Air Jet Filter HM#4",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-17 13:46:35",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ดนัย ดอนตุ้มไพร",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "นอยเชื่อมแตก",
        "solution": "เชื่อมรอยแตก",
        "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0100",
        "internalSerial": "3009100081",
        "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)",
        "problem": "ลูกกลิ้งลางประตู Hm4หลุด",
        "informByFullname": "ดนัย ดอนตุ้มไพร",
        "informDate": "2020-06-25 17:50:27",
        "remark": "HM#4( มอเตอร์ 110   kw. รอบ 2970 r/m.",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-09 15:28:26",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ดนัย ดอนตุ้มไพร",
        "failureCode": "FC05",
        "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน",
        "repairCode": "RC04",
        "repairDescriptionEng": "ขันแน่น",
        "repairDescriptionTha": "ขันแน่น",
        "rootCause": "น็อตหลุด",
        "solution": "ขันน๊อตใหม่",
        "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0101",
        "internalSerial": "3009100535",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "ท่อสีชมพูจากซองอบลงกระพ้อชมพูไซโล2รั่วหลายจุดสมควรเปลี่ยนท่อใหม่ครับ",
        "informByFullname": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "informDate": "2020-06-26 13:57:31",
        "remark": "กระพ้อสีชมพู Silo 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-10-04 08:56:41",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 4,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "บุญเพ็ง โคตรสงคราม",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สึก",
        "solution": "เปลี่ยน",
        "engineer": "นรินทร์ ไชยเอม",
        "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0102",
        "internalSerial": "3009900158",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "สายลมไม่ได้ใช้งาน tag6",
        "informByFullname": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล",
        "informDate": "2020-06-27 13:39:32",
        "remark": "เชนขี้เถ้าใต้ Boiler",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-27 13:40:52",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา",
        "failureCode": "FC14",
        "failureDescriptionEng": "สิ่งแปลกปลอม",
        "failureDescriptionTha": "สิ่งแปลกปลอม",
        "repairCode": "RC12",
        "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด",
        "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด",
        "rootCause": "ไม่เก็บเข้าที่",
        "solution": "เก็บเข้าที่",
        "engineer": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0103",
        "internalSerial": "3009900158",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "fitting หลอมทำให้ลมรั่วซึม tag 2",
        "informByFullname": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล",
        "informDate": "2020-06-27 13:48:30",
        "remark": "เชนขี้เถ้าใต้ Boiler",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-06-27 13:51:42",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา",
        "failureCode": "FC08",
        "failureDescriptionEng": "สั่น / โยกคลอน",
        "failureDescriptionTha": "สั่น / โยกคลอน",
        "repairCode": "RC04",
        "repairDescriptionEng": "ขันแน่น",
        "repairDescriptionTha": "ขันแน่น",
        "rootCause": "คลายตัวจากการใช้งาน",
        "solution": "ทำความสะอาด ขันแน่น",
        "engineer": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0104",
        "internalSerial": "3009900157",
        "toolName": "Forced Draft Fan (พัดลมเป่า)",
        "problem": "เศษไม้ไม่ได้ใช้งาน tag 6",
        "informByFullname": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล",
        "informDate": "2020-06-27 13:53:33",
        "remark": "F/D FAN  ( P 18.5 kw  1475 r/min)(v 338 m3/min )",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-09 08:01:38",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา",
        "failureCode": "FC14",
        "failureDescriptionEng": "สิ่งแปลกปลอม",
        "failureDescriptionTha": "สิ่งแปลกปลอม",
        "repairCode": "RC12",
        "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด",
        "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด",
        "rootCause": "ไม่ได้ใช้งาน วางไม่เป็นที่",
        "solution": "ทำความสะอาด",
        "engineer": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0105",
        "internalSerial": "3009900149",
        "toolName": "Boiler",
        "problem": "ผนังกำแพงโกดังเชื้อเพลิงชำรุด  tag1",
        "informByFullname": "ธนวินท์ จรัสธนกิจสกุล",
        "informDate": "2020-06-27 13:57:17",
        "remark": "Boiler #3 ( Cap. 8  t/hr) (Volume full  15,735 Lit",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0106",
        "internalSerial": "3009900159",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "ช่องทางลงเชื้อเพลิงสายพานตังที่1มีฝุ่นออกมาได้ tag4",
        "informByFullname": "อณุพงษ์ บุญทา",
        "informDate": "2020-06-27 13:57:31",
        "remark": "สายพานป้อนเชื้อเพลิง ตัวที่1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "พัลลภ บัญชาชัย",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0107",
        "internalSerial": "3009900159",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "ช่องทางลงเชื้อเพลิงของสายพานตัวที่1มีฝุ่นออกมาได้เป็นtag4",
        "informByFullname": "อณุพงษ์ บุญทา",
        "informDate": "2020-06-27 14:04:18",
        "remark": "สายพานป้อนเชื้อเพลิง ตัวที่1",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-24 16:37:22",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC14",
        "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว",
        "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว",
        "rootCause": "มีฝุ่นไหลออกมาได้ ",
        "solution": "อุดรอยรั่ว",
        "engineer": "อณุพงษ์ บุญทา",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0108",
        "internalSerial": "3009100203",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "ไขมันรั่วออกเข้าภายในห้องสายพานเครื่องปั้มเม็ด1..ครับวันหยุดแก้ไขให้หน่อยครับ.. ",
        "informByFullname": "วชิระ ศรเพชร",
        "informDate": "2020-06-27 14:57:37",
        "remark": "เครื่องPL#1(มอเตอร์ 250 kw. รอบ 990 r/ min)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-10 08:29:20",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "wachira sonpatch",
        "failureCode": "FC07",
        "failureDescriptionEng": "ขาด",
        "failureDescriptionTha": "ขาด",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "ขาดรั่ว",
        "solution": "เปลี่ยนสักหลาดใหม่",
        "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0109",
        "internalSerial": "3009100081",
        "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)",
        "problem": "แบริ่งแตก",
        "informByFullname": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "informDate": "2020-06-28 14:20:25",
        "remark": "HM#4( มอเตอร์ 110   kw. รอบ 2970 r/m.",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-09 15:25:23",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "failureCode": "FC06",
        "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก",
        "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "แบรื่งแตก",
        "solution": "เปลี่ยนแบริ่งใหม่",
        "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0110",
        "internalSerial": "3009900149",
        "toolName": "Boiler",
        "problem": "ถังน้ำยากัดตระกัน ht-b100 รั่ว tag4",
        "informByFullname": "สมโชค ธูปคำ",
        "informDate": "2020-06-29 09:55:29",
        "remark": "Boiler #3 ( Cap. 8  t/hr) (Volume full  15,735 Lit",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-08-21 07:21:54",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา",
        "failureCode": "FC04",
        "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม",
        "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม",
        "repairCode": "RC04",
        "repairDescriptionEng": "ขันแน่น",
        "repairDescriptionTha": "ขันแน่น",
        "rootCause": "ตัวอุดหลวม",
        "solution": "ใช้เทปพันเกลียวพันแล้วขันให้แน่น",
        "engineer": "สมโชค ธูปคำ",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0111",
        "internalSerial": "3009900161",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "หัวอัดจารบีอัดยาก tag3",
        "informByFullname": "สมโชค ธูปคำ",
        "informDate": "2020-06-29 10:01:46",
        "remark": "สายพานป้อนเชื้อเพลิง ตัวที่3",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-11 10:00:18",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา",
        "failureCode": "FC21",
        "failureDescriptionEng": "ใช้งานหรือปรับตั้งผิดวิธี",
        "failureDescriptionTha": "ใช้งานหรือปรับตั้งผิดวิธี",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "หัวอัดจารบีอัดยาก",
        "solution": "เปลี่ยนหัวอัดจารบีเป็นแบบเอียง 90 องศา",
        "engineer": "สมโชค ธูปคำ",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0112",
        "internalSerial": "3009100150",
        "toolName": "Chain Conveyor",
        "problem": "สลักช้อโซ่สึก",
        "informByFullname": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "informDate": "2020-06-29 10:20:44",
        "remark": "เชนใต้ Mixer",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-07-09 15:57:25",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "failureCode": "FC09",
        "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ",
        "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "สลักสึก",
        "solution": "เปลี่ยนสลักใหม่",
        "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0113",
        "internalSerial": "3009900161",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "หัวอัดจารบีอัดยาก tag3",
        "informByFullname": "สมโชค ธูปคำ",
        "informDate": "2020-06-29 10:27:02",
        "remark": "สายพานป้อนเชื้อเพลิง ตัวที่3",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-11 09:58:42",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา",
        "failureCode": "FC21",
        "failureDescriptionEng": "ใช้งานหรือปรับตั้งผิดวิธี",
        "failureDescriptionTha": "ใช้งานหรือปรับตั้งผิดวิธี",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "หัวอัดจารบีเป็นแบบตรงทำให้เวลาอัดกระบอกอัดจารบีติดโครงสร้าง",
        "solution": "เปลี่ยนหัวอัดจารบีเป็นแบบเอียง 90 องศา",
        "engineer": "สมโชค ธูปคำ",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0114",
        "internalSerial": "3009900161",
        "toolName": "Belt Conveyor",
        "problem": "หัวอัดจารบีอัดยาก tag3",
        "informByFullname": "สมโชค ธูปคำ",
        "informDate": "2020-06-29 10:32:19",
        "remark": "สายพานป้อนเชื้อเพลิง ตัวที่3",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-11 10:01:37",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา",
        "failureCode": "FC21",
        "failureDescriptionEng": "ใช้งานหรือปรับตั้งผิดวิธี",
        "failureDescriptionTha": "ใช้งานหรือปรับตั้งผิดวิธี",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "หัวอัดจารบีอัดยาก",
        "solution": "เปลี่ยนหัวอัดจารบีเป็นแบบเอียง 90 องศา",
        "engineer": "สมโชค ธูปคำ",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0115",
        "internalSerial": "3009900149",
        "toolName": "Boiler",
        "problem": "เกจวัดมีฝุ่นเกาะเยอะ tag1",
        "informByFullname": "สมโชค ธูปคำ",
        "informDate": "2020-06-29 11:11:49",
        "remark": "Boiler #3 ( Cap. 8  t/hr) (Volume full  15,735 Lit",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "2020-09-11 09:55:28",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "Auto Evaluate",
        "commentBy": "ภานุรุจ ผันปินตา",
        "failureCode": "FC14",
        "failureDescriptionEng": "สิ่งแปลกปลอม",
        "failureDescriptionTha": "สิ่งแปลกปลอม",
        "repairCode": "RC12",
        "repairDescriptionEng": "ทำความสะอาด",
        "repairDescriptionTha": "ทำความสะอาด",
        "rootCause": "ฝุ่นเยอะ",
        "solution": "ทำความสะอาด",
        "engineer": "สมโชค ธูปคำ",
        "departmentName": "แผนกวิศวกรรม",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0116",
        "internalSerial": "3009101328",
        "toolName": "Slide Gate",
        "problem": "ฟิตติ้งชุดเคาะพัง ",
        "informByFullname": "ธนพงศ์ หอมสะอาด",
        "informDate": "2020-06-29 13:17:04",
        "remark": "V-Slide Bin#196 PL#6",
        "repairTagId": 2,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ธนพงศ์ หอมสะอาด",
        "departmentName": "แผนกผลิต2",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0117",
        "internalSerial": "GMP30092800000000",
        "toolName": "Glassware",
        "problem": "จักรมือมีอาการขณะเย็บ เย็บตกเเละขาด",
        "informByFullname": "ปัธธวัส เอี่ยมสำอางค์",
        "informDate": "2020-06-29 13:19:06",
        "remark": "GMP โกดังคลัง อสร.",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "waitForResponse",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "ดิเรก บุญปวง",
        "departmentName": "แผนกคลัง อสร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0118",
        "internalSerial": "3009100203",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "สลิ่งรอก ยกดายน์ลูกกลิ้งเครื่องอัดเม็ด ชำรุด จะขาด (อันตรายมาก)",
        "informByFullname": "ชุมพล แบ่งเพ็ชร",
        "informDate": "2020-06-29 15:16:51",
        "remark": "เครื่องPL#1(มอเตอร์ 250 kw. รอบ 990 r/ min)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0119",
        "internalSerial": "3009100218",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "ฐานกระพ้อรั่วไหล มีอาหารไหลออกมา",
        "informByFullname": "ชุมพล แบ่งเพ็ชร",
        "informDate": "2020-06-29 15:19:05",
        "remark": "กระพ้อPL#1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0120",
        "internalSerial": "3009100218",
        "toolName": "Bucket Elevator",
        "problem": "กระพ้อเบียดข้างมาทางซ้าย\n(ใต้ดิน)",
        "informByFullname": "ชุมพล แบ่งเพ็ชร",
        "informDate": "2020-06-29 15:20:20",
        "remark": "กระพ้อPL#1",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0121",
        "internalSerial": "3009100203",
        "toolName": "Pellet Mill",
        "problem": "บูช ลูกกลิ้งอัดเม็ด1 สึกหลอ ",
        "informByFullname": "ชุมพล แบ่งเพ็ชร",
        "informDate": "2020-06-29 15:22:51",
        "remark": "เครื่องPL#1(มอเตอร์ 250 kw. รอบ 990 r/ min)",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 0,
        "returnDate": "-",
        "repairType": "repairing",
        "ratingScore": 0,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "-",
        "failureCode": "-",
        "failureDescriptionEng": "-",
        "failureDescriptionTha": "-",
        "repairCode": "-",
        "repairDescriptionEng": "-",
        "repairDescriptionTha": "-",
        "rootCause": "-",
        "solution": "-",
        "engineer": "จำนงค์ วีรวงค์",
        "departmentName": "แผนกผลิต1",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)"
    },
    {
        "repairJobId": "PLF-06-2020_0122",
        "internalSerial": "GMP3009-28-127-00-002",
        "toolName": "Glassware",
        "problem": "ไฟแสงสว่างทางขึ้นโกดัง อ.ส.ร ไม่ติด",
        "informByFullname": "ลิขิต น้อยโฉม",
        "informDate": "2020-06-29 17:00:20",
        "remark": "คลัง อสร. โกดัง 1 ตึก 2",
        "repairTagId": 1,
        "repairDangerTagId": 1,
        "returnDate": "2020-07-14 21:34:57",
        "repairType": "done",
        "ratingScore": 5,
        "userComment": "-",
        "commentBy": "ลิขิต น้อยโฉม",
        "failureCode": "FC02",
        "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน",
        "repairCode": "RC01",
        "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่",
        "rootCause": "โคมและหลอดเสีย",
        "solution": "เปลี่ยนโคมและหลอด",
        "engineer": "วีระยุทธ์ งูทิพย์",
        "departmentName": "แผนกคลัง อสร",
        "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)",
        "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)"
    }
]